重要幫手推 機場好多卧底狗

(手動)請廣傳：

機場有大量便衣扮遊客
淨係得背囊 3,4個一齊
俾黑衫周到就會扮入禁區
聽到職員講對講機，話係cid 放佢入，入左禁區會換衫再出返去，
黑警佢跟住我朋友後面入閘
自己提防呢個套路
接機朋友記得帶口罩
有班喺機場做嘅警嫂會不停影相，方便篤灰
呢個係兩間航空公司內部提醒

[突發]機場發現狗竇

721 811

今日所有航班已取消!
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則！
仲有咩好留呀 叫你留個d 自己諗下係咪鬼啦